【求救】外置硬碟過唔到嘢

我係macbook用家，之前將個harddisk(如圖) 插左落window, 無禁退出就忟左隻harddisk出黎，自此之後，佢就load十世先load到啲檔案出黎，但會好lag。

然後我買左個新嘅harddisk打算backup返舊呢隻啲檔案
copy落去個時佢show個畫面寫住：正在準備拷貝到｢xxx硬碟｣
卡左係呢個畫面兩日，load左兩日都係正在準備。
小弟對呢方面真係0知識，巴打們可否打救下我
啲檔案好重要。我要點先過到啲檔案落去 定等多幾日，由佢慢慢load。

手動搵返邊d file爛左，之後用修復軟件嘗試修復，你咁過，一世都過唔到

修復過 佢話修復完成

唔係windows果種，另外既data recovery software
但你預好少會救得返
過哂d正常file先
真係好重要，就要洗幾千出去比人修復

我用macbook過 我見佢作業系統轉左做windows 我係咪用windows機會好啲

如果真係非常非常重要就建議唔好再郁動太多，萬一係磁頭/磁碟physical damage，有機會令情況惡化

Windows比較多開心版data recovery software

windows 支持 hotplug 正路就冇嘢
另外你呢隻NTFS嚟

用seagate預左啦